「未來熱」洪七公可以入黎cap低呢張圖留為紀念

為你獻上2017最新送客圖

我當時思想太前衛同大膽

大家接受唔到

我唔會怪大家